可能有咗，唔知係上莊定男朋友嘅

想話我係雞係公廁可以自己死番出去先

遲咗兩個月冇黎
始終唔敢去驗
真係驗到有就要同佢兩個攤牌
我兩個都唔想失去
一個係我上莊對post教識我好多嘢
另外一個成日買嘢送俾我對我好好
有冇人可以話俾我知點算

起底
完

臭雞有性病，唔好害下一代，thx

係雞係公廁

個ac借我TA用

你係雞係公廁
同埋大陸閪

男人同男人唔會有bb

係我做既

冇可能
我依三個月淨係同依兩個曳

上莊教識你做媽媽

驗咗先再做決定啦

只唔只2個呀 ?

驗左先再諗

但就算無懷孕，
你都應該好好審視性價值觀和其他人既關係

見到殘體字名可以直接block

你條死臭雞
我送咁多嘢俾你你都畀帽我
我哋次次卜都有帶袋
你食屎啦

sor係我既。琴晚我咁大力菊花還痛嗎？

臭雞

既然你都發現左
我都唔介意攤牌
係
我係鍾意佢
同你一齊根本就係貪你啲錢
唔通貪你米七都冇又毒撚樣咩
我唔理
總之你有屌過我
生咗出嚟一日未check dna你都要負責任俾錢養我

我聽日會去俾人整電腦

死臭雞 屌你老未

唔知個師傅手腳乾唔乾淨

男人都有咗

收手啦

臭到

飞你老母 宝你老母

正，生出黎個女繼續比人搞大個肚

係雞係公廁
係雞係公廁
係雞係公廁

你係雞係公廁

飞鸿宝宝

男人冇得嚟m 所以2個月冇嚟m都好正常

諗唔明 #2已經踢爆左，點解上面重有咁多傻9覆樓豬？
你地眼殘定你地嬲得濟文都無睇就入嚟留言？
相信樓下繼續有大把傻9比樓主撚

Block 左#2睇唔到

我明樓主
ff下有bb幾開心呀

夜啦，收皮啦。

你 係 雞 係 公 廁

事實嘅怕咩人講？

其實個鸿字都係簡體字

個名用殘體字block得，玩單機連登啦屌你老母

生咗佢出嚟先講啦

你唔係雞唔係公廁

你係臭雞兼爛屎公廁

扮住係男朋友先

起底 封鎖 完全封鎖

咁快就可以做單親媽媽 真係恭喜

真假膠都未識分就唔好上連登啦

樓主死假膠，完全封鎖

飛雄寶寶將班連登傻鳩撚狗咁撚

真心唔係撚班手足
係想借班手足把口屌鳩啲我覺得好戇鳩嘅嘢
反正佢哋屌嘅又唔係真係我為人
我不知睇得幾爽

互射左幾次?

到底現實中要幾柒毒先要係連登瘋狂開無聊post搏人留意.....

又假扮大學生

Thx

死基佬

老老實實我真係幾柒幾毒

越上連登就越毒 睇路

屌 用殘體嘅臭雞

祝你有性病

呢個時候最重要係你自己呀。萬一真係有左最影響嘅人係你自己。

遲左兩個月都未來m真係要趕快驗喇
人生裡大決定，越早驗可以做到嘅決定選擇會多點。

終止懷疑家計會要10週內先可以處理
過左要排政府有排排

坊間有機構幫助意外懷孕少女架
母親的抉擇
青躍
家計會
明愛風信子信義會天使護航
遊樂場協會都有幫助意外懷孕少女嘅服務

幾十歲人
毒定喇

師兄心地好
我祝你心想事成

block多隻支那臭閪

去驗左先啦 愈拖得耐愈麻煩啊!
建議你去驗埋性病 關懷愛滋再思個啲ngo都唔洗錢啦
不過都奉勸你好好正視你既感情關係, 有啲事情係要取捨既

邊間u 我識好多人幫你屌柒佢

雞全部都係雞

起底 負評 上一頁

雞收錢都還好

食屎啦屌你老母含家產
全家長命百歲多病多痛
生女嘅做臭愛滋雞比人屌到死
生仔嘅比人肢解煲湯餵狗食
老母比車撞
老豆生癌
含家都仆街

佢肛門撕裂流血以為留M
肚脹生cancer 有腫瘤以為有BB